{
  "locale": "ko",
  "fallback": "en",
  "name": "한국어",
  "translations": {
    "Performance Lab": "퍼포먼스 랩",
    "Home": "홈",
    "Store": "스토어",
    "Chat": "채팅",
    "AI": "AI",
    "Labs": "랩스",
    "Login": "로그인",
    "Performance first": "성능 우선",
    "Microscopic first load, big capability": "초소형 첫 로드, 큰 역량",
    "Qwik City SSR keeps the shell light. Navigation is enhanced with View Transitions and Speculation Rules when the browser supports them, and third-party scripts stay off the main thread.": "Qwik City SSR은 셸을 가볍게 유지합니다. 브라우저가 View Transitions와 Speculation Rules를 지원하면 탐색이 강화되고, 서드파티 스크립트는 메인 스레드를 벗어납니다.",
    "- Ultra-thin home route with immutable caching": "- 초경량 홈 라우트와 불변 캐싱",
    "- Lazy feature routes for store, chat, and AI": "- 스토어, 채팅, AI를 위한 지연 로드 기능 라우트",
    "- Optional Partytown for third-party isolation": "- 서드파티 격리를 위한 Partytown 선택 옵션",
    "Work-in-progress ideas": "진행 중인 아이디어",
    "A lightweight landing for experiments. Each card links to opt-in prototypes without increasing the main bundle.": "가벼운 실험용 랜딩입니다. 각 카드가 메인 번들을 늘리지 않고 옵트인 프로토타입으로 연결됩니다.",
    "Speculation rules demos": "Speculation Rules 데모",
    "Toggle prerender and prefetch guardrails while keeping navigation latency predictable.": "프리렌더와 프리페치 가드레일을 전환하면서 탐색 지연을 예측 가능하게 유지합니다.",
    "Animation sandboxes": "애니메이션 샌드박스",
    "Try view transitions and Motion mini patterns with reduced-motion friendly defaults.": "뷰 트랜지션과 Motion mini 패턴을 감속 설정에 친화적인 기본값으로 시험해 보세요.",
    "Labs | Prometheus": "랩스 | Prometheus",
    "Edge experiments and prototypes without bloating the main bundle.": "메인 번들을 부풀리지 않고 엣지 실험과 프로토타입을 다룹니다.",
    "Sign in to continue": "계속하려면 로그인하세요",
    "This route stays SSR-only to keep credentials off the client bundle.": "이 라우트는 SSR 전용으로, 자격 증명이 클라이언트 번들에 포함되지 않습니다.",
    "Email": "이메일",
    "Password": "비밀번호",
    "Remember me": "로그인 상태 유지",
    "Continue": "계속",
    "Forgot password?": "비밀번호를 잊으셨나요?",
    "New here?": "처음이신가요?",
    "Create an account": "계정 만들기",
    "Login | Prometheus": "로그인 | Prometheus",
    "Secure SSR login surface without client-side credential exposure.": "클라이언트에서 자격 증명을 노출하지 않는 안전한 SSR 로그인 화면입니다.",
    "Unable to sign in right now.": "지금은 로그인할 수 없습니다.",
    "Passkeys are not supported on this device.": "이 기기에서는 패스키를 지원하지 않습니다.",
    "Unable to sign in with a passkey.": "패스키로 로그인할 수 없습니다.",
    "Passkey sign-in": "패스키 로그인",
    "hardware-backed": "하드웨어 기반",
    "Use your device authenticator to sign in without typing a password. Falls back to the email form if passkeys are unavailable.": "기기 인증기를 사용해 비밀번호 없이 로그인하세요. 패스키를 사용할 수 없으면 이메일 로그인으로 전환됩니다.",
    "Waiting for your authenticator...": "인증기를 기다리는 중...",
    "Use a passkey": "패스키 사용",
    "Latency budget": "레이턴시 예산",
    "Server render: sub-50ms target with streaming enabled": "서버 렌더링: 스트리밍 사용 시 50ms 미만 목표",
    "Critical CSS: UnoCSS + Lightning CSS keeps payloads tiny": "크리티컬 CSS: UnoCSS + Lightning CSS로 페이로드를 최소화",
    "Speculative nav: prerender all internal links": "추측 탐색: 모든 내부 링크 프리렌더",
    "Sample adapter (offline)": "샘플 어댑터(오프라인)",
    "Edge cache pack (offline)": "엣지 캐시 팩(오프라인)",
    "Invalid id.": "유효하지 않은 ID입니다.",
    "Item not found.": "항목을 찾을 수 없습니다.",
    "Unable to delete item right now.": "지금은 항목을 삭제할 수 없습니다.",
    "Name and positive price required.": "이름과 양수 가격이 필요합니다.",
    "Unable to create item right now.": "지금은 항목을 생성할 수 없습니다.",
    "Database offline: showing fallback inventory.": "데이터베이스 오프라인: 대체 인벤토리를 표시합니다.",
    "Unable to load inventory right now.": "지금은 인벤토리를 불러올 수 없습니다.",
    "Fast browsing with tiny payloads": "초소형 페이로드로 빠른 탐색",
    "cached": "캐시됨",
    "Items stream directly from Postgres via Drizzle, with cursor pagination to keep responses lean. Data only wakes up once the route is visible to keep initial payloads microscopic.": "항목은 Drizzle을 통해 Postgres에서 직접 스트리밍되며, 응답을 가볍게 유지하기 위해 커서 페이지네이션을 사용합니다. 데이터는 라우트가 보일 때만 깨어나 초기 페이로드를 극소화합니다.",
    "Inventory": "인벤토리",
    "Refresh": "새로고침",
    "Showing fallback data while the database is unavailable.": "데이터베이스를 사용할 수 없어 대체 데이터를 표시합니다.",
    "Inventory loads once this section is visible.": "이 섹션이 보일 때 인벤토리가 로드됩니다.",
    "SKU $1": "SKU $1",
    "Delete $1": "$1 삭제",
    "Delete": "삭제",
    "No items yet.": "아직 항목이 없습니다.",
    "Load more": "더 불러오기",
    "Loading...": "로딩 중...",
    "Add an item": "항목 추가",
    "Name": "이름",
    "Lightweight widget": "경량 위젯",
    "Price": "가격",
    "Saving...": "저장 중...",
    "Create item": "항목 만들기",
    "Added $1.": "$1 추가됨.",
    "Realtime": "실시간",
    "Live": "라이브",
    "Offline": "오프라인",
    "WebSocket chat via Valkey pub/sub": "Valkey pub/sub 기반 WebSocket 채팅",
    "websocket": "웹소켓",
    "The client only loads after navigation to keep the home route microscopic. Connect on demand to keep bfcache eligibility until realtime is needed. Messages fan out through Valkey channels on the API.": "클라이언트는 홈 라우트를 극소화하기 위해 탐색 후에만 로드됩니다. 실시간이 필요할 때까지 bfcache 자격을 유지하도록 필요 시 연결합니다. 메시지는 API의 Valkey 채널을 통해 브로드캐스트됩니다.",
    "Connected": "연결됨",
    "Connect to chat": "채팅에 연결",
    "No socket opened until you opt in.": "동의하기 전에는 소켓을 열지 않습니다.",
    "No messages yet.": "메시지가 아직 없습니다.",
    "Say something quick": "간단히 입력하세요",
    "Send": "보내기",
    "AI tools": "AI 도구",
    "Edge-friendly utilities": "엣지 친화적 유틸리티",
    "This route keeps the interaction simple: a round-trip echo API that exercises Bun + Elysia without shipping extra client bundles.": "이 라우트는 상호작용을 단순하게 유지합니다. 추가 클라이언트 번들을 보내지 않고 Bun + Elysia를 테스트하는 왕복 에코 API입니다.",
    "Type a quick prompt": "간단한 프롬프트를 입력하세요",
    "Send to API": "API로 보내기",
    "Response: $1": "응답: $1",
    "Prometheus | Ultra-fast starter": "Prometheus | 초고속 스타터",
    "Qwik City + Bun + Valkey performance stack starter.": "Qwik City + Bun + Valkey 성능 스택 스타터.",
    "Store | Prometheus": "스토어 | Prometheus",
    "Drizzle-powered store pulling from Postgres with cursor pagination and lazy loading.": "Drizzle 기반 스토어로 Postgres에서 커서 페이지네이션과 지연 로드를 사용해 불러옵니다.",
    "Chat | Prometheus": "채팅 | Prometheus",
    "WebSocket chat backed by Valkey pub/sub.": "Valkey pub/sub 기반 WebSocket 채팅.",
    "AI | Prometheus": "AI | Prometheus",
    "Minimal AI utility route hitting Bun API.": "Bun API를 호출하는 최소 AI 유틸리티 라우트.",
    "Items stream directly from Postgres via Drizzle, with cursor pagination to keep responses lean. Interactivity wakes up only when you click.": "항목은 Drizzle을 통해 Postgres에서 직접 스트리밍되며, 응답을 가볍게 유지하기 위해 커서 페이지네이션을 사용합니다. 상호작용은 클릭할 때만 깨어납니다.",
    "Sending...": "전송 중...",
    "Request failed ($1)": "요청 실패 ($1)",
    "Network error. Please try again.": "네트워크 오류입니다. 다시 시도해 주세요.",
    "Status": "상태",
    "Reconnect": "재연결",
    "Performance first of course": ""
  }
}
